有冇人勁鍾意去泰國(2)

爆左post 幫樓主開

唱泰銖係香港唱定去泰國機場唱好

原來有人開左 sor